[PS4/PC/XBOX] 《決勝時刻：黑色行動4》Call of Duty: Black Ops 4討論區

今次有大逃殺模式，抄食雞，張圖大到閪咁，可以達到80人同場(好似係)，而且線上模式有好多職業可以揀，不過又同之前冇乜太大既分別
喪屍模式有3個故事線，都幾正，有d似L4D。之前玩beta都幾正，射人個下既回饋做到好足，啲外國youtuber都睇好呢集
唯一不足:冇左故事線，注重線上，冇單人故事，本人之前中意COD就係因為佢單人故事線做得幾好，今次冇故事做，咁下一集點搞？雖然次次都好似差唔多，玩高科技野
不過就對blackout模式好有興趣，因為執個d槍係咁多集COD中出現過，而且有得揸直升機，不過直升機冇自備槍械，好易俾人射
發行日期:10月12日

決你老母勝時刻

你beta係玩ps4?

唔通使命召喚咩

係，不過成日斷線，小問題

有冇tg群，到時一齊組隊玩，大家講廣東話都開心d

一齊玩大逃殺？

係 唔想自己毒撚玩食雞，但又唔想同d鬼佬一隊

有得諗，最多可以4個人，你ps4？

屌cod 無單人，咁買黎做咩

係，一齊玩？

可以呀

有冇玩開FPS？用手制玩？

有 絕對唔雷，用手制玩開R6同overwatch，健談多嘢講

有玩R6？自己友喎，我由佢出第一日買，玩到宜家

買

真心一問,係咪COD系列亞洲SERVER連線差D?
同人打親ONLINE硬係覺得因為呢個問題成日俾人殺

係 買左pc版
大家買pc定ps4版?

Pc 呀

Standard? 其實hkd幾錢

Black Ops個賣點唔係單人咩 冇左出黎做咩

係standard
港紙400尾

真心一問, 應該買豪華版定係普通版？
淨係打算玩今次嘅食雞
但係唔知道12張多人地圖到底係指食雞地圖定係以前嘅multi mode地圖

唔理啦 買咗最貴嗰個包冇死

想問下PS4版有冇香港SER?
大家之前玩BETA連線有幾高PING?

96-133ping,冇香港SER但就係亞洲ser，同日本仔打，但都算快

好似話單機其實無咩人玩
PS4獎杯計 有打完故事既人不足一成
大部份人甚至開都無開過 剩係打online

Mw先係玩故事

Ps4版會唔會好難控

好高....
一定比日本仔屈機
我都係等BF1, 連香港SER 得1-2 PING

打錯, BFV

吾係應該等BF5咩 beta算快啦，咁少ser，到正式版就會多d ser，可能會好d

Bought collection edition

$1400

低到ps4 應該買咩版？

PC版 15%off 琴日預購左

邊到買有15% off?

香港activate冇問題？

->>> This product can only be activated in or gifted to the following regions

有香港

有咁高咩..我之前BETA PC玩都係4-60 PING

豪華版開通全部內容，咁d點數有咩用，有冇ching可以講吓... 好想知

PC同PS4唔同架嘛

抽槍抽skin

仲以為DOWN完有得玩
原來只係比你DOWN仲未有得玩住

ps4係咪要同鍵鼠狗一齊玩？

有得down啦

唔一定，應該都係手制

好期待大逃殺

偷跑左未

PC版 亞洲SER同支那SER係咪分開

唉，想買ps4版

但用過手制玩fps就覺得生活不能自理

Pc要預咗有外掛

今次去左暴雪度應該少啦掛

之前bo3都冇聽人講太多外掛

又唔係隻隻game都好似pubg咁既..

我係驚pc冇人玩

佢今次主打連線 又有食雞 又R埋暴雪
鬼佬評價多數都係好 點都唔會冇人玩既
btw pc版已買 等12號

聽日去買

聽晚就預載

btw黃金賣428 ok?

買 好似都係400幾
已經dl完 等玩

第一次玩cod系列

之前都係BF

希望會玩得開心

兩邊都有玩 但cod今集先開始玩多人
雖然係冇左單機 但個人認為佢今次多人做得幾好

又係大逃殺吸引人流

今集個死鬥都幾正睇落

我就係鍾意玩佢普通多人mode 多d
食雞當買一送一 但佢又整得唔錯 好順

今集係咪仲有zb mode

你未玩慣姐，我玩開就ok，慢慢適應就得

yes 佢話唔洗整單人 會投資多左落zb

第一次有載具揸

同埋佢d特性幾正，又多d變化

想問下背後有人射你

mouse反應可以一下反擊

但係手制做到果種反應?

zb mode想佢出返多d bo1既細場
大場玩到想死

你敏捷度教高d 真人反應快其實做到

做唔到架，70%，但我會左蘑菇向左郁，再用右蘑菇向後望，要快手，所以我較靈敏度好高，成日打機俾人話係滑鼠撚

多蝗玩既GAME你要預左一定有, 而家rainbow six都好多啦 多蝗玩既Game就一定多外掛

而且外掛對大逃殺類既GAME特別大影響, 一場一個都講緊係其他99個玩家冇得贏, 其他GAME都係一半玩家

唔知點解突然想玩番cod 對上一隻玩嘅都modern warfare3 連機嘅話就black ops1

今集突然想玩番係見佢地multi終於腳踏實地番 唔似前幾集飛嚟飛去 仲有佢地個heist好似幾吸引

btw ps4中文版係咪都係聽日出

高手

名符其實手制打爆mouse撚

巴打你認為1050ti夠唔夠用

唔夠就ps4算

練姐都係 成日禁到手都痛

有冇巴打買偷跑

偷跑咗？

唔同version有冇大分別?

仲諗緊買咩版

有冇特別版

我想知豪華數位版, d 通行證可唔可以共享

我仲諗緊pc定ps4

偷跑

pc今次行暴雪，應該外掛無以前d FPS咁多，電腦夠勁嘅話我都想買PC版

偷跑未

同問ps4

今晚12點玩得？定跟歐美時間

今晚收工出旺角睇

有fd用緊970都玩到 應該差唔多

有無巴打組定大逃殺團

我諗ps 4會係大量party 8人團係個戰場到

已買pc

暴雪加咁貴
應該無事既

hi

我好鍾意玩call of duty, 但身邊好少fd 玩

好多人話無故事抄食雞
但反而因為食雞想玩返
不過買隻普通過下癮算了

同作者定有授權(記得playerunknown有係twitter宣傳過下)
唔算抄

冇偷跑
完了

其實佢普通多人MODE都整得幾好今次
冇唒D飛天痴牆 變番地面戰
仲有喪屍就唔洗多講 食雞MODE我個人認為係當買一送一

好景有啊
Gogogo

我去緊

今年係咪冇特別版
之前bo3都好似冇

可唔可以報埋價 thx

九龍城365,入手後記得清hdd
好似話有50GB更新

龍珠商場？

有幾多game舖吖
唔想太打手feel同人宣傳

不過最大問題係開咗server未

覺得之前COD 3好悶係咪可以直接skip
主要想玩zombie

Opened la

因為50以上好似係高級 970應該>1050

不過50都應該玩到嘅

你fd玩緊中畫質?

玩過beta 食雞真係好好玩，但唔想玩其他mode

聽講多人都好正

PC係咪聽日12黠玩得,好想玩D玩啊

唔理了 一陣出pc

聽日瘋狂食雞

yes

有冇人買完即刻del撚左隻pubg佢
忍左隻垃圾game好耐

已經down定左等玩,不行了

大家pc買咩版

普通only

高級版未有貨

係暴雪買左普通 遲下可以加番錢升番做高級

有咁架事

其實高級版有咩送

YES 佢會照扣番你買左普通版既錢 比番個差價就可以升番上高級
高級多小小點數 同埋包埋season pass

我係黃金買實體唔知得唔得

到時再睇下囉 玩住先
不過佢講到明更新會好密 會係咁出新野 個時間會大約似fortnite
姐係應該1-2星期就會有一次更新

正

好耐冇玩fps啦

上一隻仲係bf1

我都係普通版
今晚玩完再睇下升唔升級

368

點解咁平

原來都有得升，加多3舊幾

有冇ps4 新手想一齊組隊開咪玩？

準備開打

Ps4有得用mouse n keyboard玩?

有，要買專用

PC版早D訓,訓醒食埋早餐就玩得

今晚無得玩?

屌 個圖好大

大家玩落幾ping到？

跳去到邊都撞到人，屌 係咪個圖唔夠大

100

再大D咪變左執完野大半場都見唔到人 之後就死左

點解我數位版仲未玩得
12號晏就？

吓，我12點打到依家訓教啦

個Topic開得差
咁鬼少人討論

Pc?ps4?

Ps4

有冇PC 既朋友一齊玩

Pc 幾點先玩得

12點正

有冇ps4 嘅孤兒仔一齊玩？

一陣狗衝返去練下手感先

開波開波

開SER了

PC 如果較左繁體中文會搞到隻game 冇哂人聲

有無PC blackout玩家

有中文咩? 我一開英文 由佢算

blackout!

PC定PS4好

兌換序號旁邊選項到set
但係仲未完善 岩先諗住睇下specialist 資料冇聲冇畫 以為輕機

正

pc啦

Cod係大陸同香港係咪真係咁唔hit呀 ？
三個mode都正到仆街
Pc玩一定爽到喊
點解咁少人講

上幾集多人玩未來 個個聽到就話垃圾
一係就成班跟風講話 冇單人就不了

ps4信和359

都2018啦 仲單人單人
邊d mode hit邊d mode唔hit
有人比T組 動視更清楚咩

但問題唔係呢度
而係今集佢所有mode都勁高質
幾迎合市場需要快節奏槍game既需求

要劇情 喪屍mode果堆劇情字幕有排你地j啦

我都覺得今集好撚高質
想玩打打殺殺又有普通多人mode
想食雞佢個食雞mode又屌打pubg
仲有喪屍 1game3味

Exact7ly 一雞三味
2018爽game之最
4舊幾水勸退一堆pc外掛

Battle Royale Mode有人射你 係咪會有顯示係邊個方向？

仲要有暴雪加持

留名

點解咁多韓國人 好撚嘈

今集MP 好似易升左 玩左陣已經8LV

想問下冇左單人mode係咪代表冇左主線劇情?
定係純粹變左multiplayer玩劇情

食雞mode 排好耐都開唔到場...

pc定ps4

好似幾正！

pc beta個陣都排好耐 覺得好玩但好似無乜人玩

Pc

等陣番歸玩 玩beta幾多人玩
利申係外國

中文?通常大作都有報價 呢隻仲未見有

不過上一集真係讚唔落手
搞到好似玩parkour咁

今集真係完全唔同曬

pc我而家排好快啵

佢有樣野叫劇院 係會播番啲動畫 同你帶過主線劇情
當睇戲咁

食雞mode好難升
殺一條友先得丁屎咁多經

上集bo3 個故寫得好隱藏 但又好大
今集見返曬bo3啲舊樣好開心山

買啦唔洗諗 今集真係好玩

會唔會因為我係澳洲

會 上次beta 我開場1分鐘內排到
有個澳洲fd開場 排撚左半粒鐘都冇人

PS4都係 閒閒地等15分鐘先開到場

PUBG定呢隻系統需求大D？
部Laptop玩到PUBG 但唔知玩唔玩到呢隻

玩緊multiplayer 同headquarter部腦會自己熄咗
但係玩blackout 又無事
有無人都 有咁既情況？
用緊i7 4790 , RX480

呢隻優化好d 需求唔肯定
你laptop咩顯咩u

想問今集有無local multiplayer split screen

好玩到仆街，玩撚到工都冇番請左假

有冇巴打一齊玩PC VER. BR??
今晚放工仆番去玩

Dell inspiron 15 7559 (16GB RAM)

960m 都打到機?

PUBG同Ring of Elysium都玩到

有個fd台機960 玩到 但有時會彈game唔知點解
970就玩到冇問題 960m就唔知了
比你參考下

隻game係咪平極都要4舊
PC版

買唔買好呢
驚買完玩唔到

我起cdkeyplus買 唔洗四舊

屌 同你一樣

shroud 6萬人睇

應該係420up

真係好正，佢射擊回饋做得幾好，啲畫質又正

如果cod pc番到生我會買，上幾集個個ps4

Ps4 食雞mode 開場要唔要等？

twitch 30幾萬人睇緊
pc大直播主shroud 6萬幾人睇緊
靠佢應該谷唔少人氣
仲要有暴雪戰網加持,令人放心d

原來多人都好好玩

啱啱剩係玩食雞

Pc唔爽
Ps4先正

究竟MK邊間最平..一陣去買呀...要中文PS4 謝

當年cod4玩家，後尾console先係主流就無玩了

主玩緊多人 等埋D FD先玩食雞
多人好撚爽

槍GAME竟然係PC唔爽

用手制爽過mouse

Search and destroy其實好好玩，不過食雞變左大地圖又變左另一隻玩法，以前cqb多

Call of duty喎
以前冇人玩pc
排唔到人
Ps4最多人玩
今集唔知

其實beta版9成streamer都係用ps4玩
琴日有d玩偷跑嘅都係ps4
反而xbox真係冇人玩

我都係

用到 有冇得遲D係番暴雪加錢上高級版

xbox開唔開到場都成問題

上次BETA PS4出先 個個都用PS4玩
之後PC一出我見多人睇個D全部轉唒玩PC
就而家睇twitch 8成都係用緊pc玩

今集唔會啦 pc真係多左人

都想買pc
不過ps4 $360平平地算

排得好快

咁姐係而家pc ps4 55波咁多人

今集真係幾成功 睇佢後續更新係咪真係佢講到咁密
KEEP住更新一定保持到人流

有巴打玩緊？好唔好玩

好撚好玩！！！

PS4係咪一定要開plus？

喪屍mode點復活隊友？

入手左game 今晚返屋企玩

係咪用信用卡買數位版ok!?

Diu La Sing
之前玩Beta 都無事
而加裝完update完
禁個play制
彈咗個問我入唔入safe mode
無論click Yes 定No都無反應

有無人係咁？

P4版
$360已入手

想買 ，Dell G5 laptop 開唔開到中效果？ (i7 8750H & 6GB1060 Max-Q)

除左個食雞mode 根本同玩上幾集一樣
仲買佢真係揾笨7

有無pc版特價！？

出得一日

今集冇飛天飛牆玩番地面戰 D射擊感改過唒黎啵
真係一樣咩

有無PC巴打組大屠殺 利申好廢

可以一齊玩

我都廢

bf5好定呢隻？

利申玩開cod

原來pc 多人過ps4咁多

係咪完全冇彈ERROR咁熜game?

真係？
1516緊

今年一定係cod

我見呢個post 比較多人講pc 版咋

玩緊pc 秒排
佢用暴雪真係差好遠

手制玩槍game始終有d難
都係pc啦

請問 story mode 有冇 online coop ?

第一集玩

之前會排好耐?

之前係得ps4會有人玩 pc都有但唔多
但今次好多人玩pc 加上暴雪加持

暴雪真係幫唔少

呢張LIST 玩唔玩到??

唔係啩

玩到

D台仔話970都叫60到

Ps store 買咁撚貴既

1050ti

i7 7700

16gb ram

開到中?

目前剩係開低

同fd夾份買 平到笑

試下咪知

用信用卡買唔到

想買要幾多暴雪點數先買到隻驚

D FD全部仲未買.
有冇巴打想組隊打食雞MODE? [PC]
直接加我BLIZZARD好友. #4264

最好之前玩過下PUBG

買MYCARD 睇番佢隻GAME要幾多台幣
1:1

冇fd玩
Ps store 成467$

數位不嬲貴 唔係今日ge事
想平就去買碟 400有找

呢集明顯PC多人玩D 好多人衝住大屠殺買

我係STEAM 搵唔到隻GAME

未玩過pubg ok?

今次第一次玩

諗緊ps4定pc好
但又就出bf 其實邊隻好玩d

呀ching

今年一定cod好過bf
重要ea個邊咁撚串

我眼殘

希望係 我唔想買多隻fps...

唔鐘意就咪玩下話
收到

其實如果買完數位PC之後 發覺部機玩唔到
有冇得退錢

加左先
有機會一齊玩

係

Zombies 冇人玩

冇飛天已經debuff
射擊感有改變

如果之前咁放steam係可以
就唔知

試下將隻game轉日文
個fd beta個陣都試過瘋狂冇error彈game 佢1080
轉完日文乜事都冇

就係有飛天d人先唔鍾意玩 而家就係想玩地面戰 純正既槍game
射擊感方面你買左黎玩未

利申上幾集都有玩

有冇ps4好友一齊玩下
HK_KA

有分別咩射擊感

後座改左好多 壓槍個feel唔同唒
子彈實時計算而唔係計hitbox
我個人認為好左好多

冇fd玩電腦版
全部話部機唔夠勁，玩都玩ps4
睬佢地都傻

有冇pc ver.巴打加，一齊玩br
#1888

咁都係唔買住

WinD#1888

之前beta冇試到咩

有冇人知PC點樣較打字唔出曬我中文全名

冇

碟同數位版有無唔同？

我就係之前飛來飛去瞄到頭暈先棄game
射擊感我唔識啦，我又未開個真槍又未
俾人射中過，同埋個8大專業都幾好，
好似我呢ｄ唔夠人射都可以揀補血索敵做下支援，算有ｄ貢獻

當佢純一隻對戰fps今次我覺得算唔錯
就算我成日死做耙都覺得好玩

可以試下玩浪人同乾坤 (放狗同放鐵絲網個隻)
唔知係咪岩岩開服 勁多人唔識睇陷阱同鐵絲網
放親都有人中 絆雷一下炸死人 係咁陰人

scam 要人send id比佢 on9

有冇巴打而家打pc
WinD#1888

可以用discord開咪玩

就係 ， 又RDR2 又bfv. 半個月一隻 最慘無時間玩
選擇困難症

買哂

paypal過完數唔出key比你，仲要你影相send個人資料證明比佢仲唔係scam?
真係寧願比全數買算9數

一齊?

等等加

加埋

加埋thanks

WinD#1888

啲經驗值有咩用？

咩MODE 普通mode就解槍 槍既lv就解零件
blackout就好似20lv就多一隻新角

有無人成日卡咗係入game動畫
㩒咩都無反應？

id?

一係有冇想一齊玩br ge巴打?
id, 我add你地

br?

Battle Royale

打屍mode點 好唔好玩 對戰無咩興趣

加了

BR:GDtheman#4950

ADDED

好

PC數位版依家邊度最平？

裝緊

不如開個discord group啦

added

開左個discord group 大家搵隊友就入黎搵啦
雖然個group 無人

想搵人4排殭屍同大逃殺啊

月影光明#3609

added巴打

裝完add

WinD#1888

自己單排試下先

fps好廢唔想咁快雷人住

入住DISCORD先都得

我同另一位巴打玩緊雙排
可以入黎一齊玩

有冇師兄喺深水埗黃金買PC實體碟？ 請問知道幾多錢嗎？

428

其實佢只係比個code你入去暴雪down

可以接受，明早買！thanks

恒信代購數位版 $425

咁上去暴雪格下價先

冇實體碟

咁仲有冇1100點送?

個模式改到完成唔識set

CDKEYPLUS USD$44.25

d槍點樣轉auto

幾次對槍都係一開先發現係單發差d死

呢樣唔知

btw知唔知有咩用

想問微波盾點打？火箭炮唔爆嘅？

上面話係SCAM啵

叫佢買下咪知 買隻game要人提供driver license, 睬佢有味

點解多人會排唔到

我係個到買

點解冇story mode?

一唔一齊4排

見你同wind玩緊

點解要Driver license 唔係就咁paypal咩

Notice that you can hide your id number and date of birth for your own security, it is just a simple check if your info match with the PayPal account/credit card to verify you are the owner.

係咪開左discord?
有冇link?

一早講話無，你當今集佢係overwatch
，R6個類電競FPS

如果想只買來單機打故事，咁真係唔好買
今集銷售對象都唔係呢群人

相反打開上線mode嘅就好值得買

上面有啊

代購可唔可信？

幫襯左10年

今次BO4你都係度買？

PC有冇中文版?

英文差

有

發覺ps4嘅玩家tdm質素好參差

setting 搵唔到 洗唔洗另外dl 野？

一入game就中文

原來要係暴雪舊野到轉中文

對比PUBG黎講
BR MODE太大分別...感覺PUBG好D
但其他MODE覺得唔錯

太大分別係咩？

打擊感
recoil都好大分別(pubg點射會準星上完再落 呢隻好似只會上)
畫風都無咁擬真

始終佢都係COD
啲彈道其實同以往冇咩分別
又唔可以將大逃殺當曬成隻COD嘅

yes
所以純粹cod br對pubg
cod其他mode我覺得唔錯
技個d幾有趣

但明顯地今次係想搶PUBG生意，同埋近排PUBG咁差，唔知有冇機襯佢病攞佢命呢

啲人好撚勁

其實cod個正職係multi同fps zombie
battle totaled你當bonus啦

點解好似冇 Team Deathmatch既
多人遊戲得個霸據點 食雞 zombie
係咪我冇買豪華版
利申:pc版

但順暢度同動作流暢到cod做得好太多
一路都屌緊pubg既野 cod做好唒

太大分別
客源應該多多小小唔同

優化係好d fps高d
但我唔係好覺pubg唔動作流暢 個feel似dayz似arma3個種 幾好呀

點解PC大逃殺成日入到去都咁少人
成日都係得十零廿個

bug場 出去再入

仲有唔知做咩
雙排/3排入4排場 成日無自動加隊友入黎 時有時無
4排場 成日開唔到場 keep住十幾二十幾人
美服solo又係成日開唔到場
兩者都係出出入入好多次都係入唔到場

要自己簡

應該夜晚超多人玩定咩原因?唔似晏就呢度師兄話玩食雞要等10-15mins 我10秒度就睇住人數好似標夠好似100跟手想問有無得team kill?我新手未知係咪自己友隊林我

撚左成晚 遊戲體驗唔錯

唯一on9既係有時打到一半會斷左彈出去error

我solo就咁玩tdm都玩到停唔到手
技能真係好爽

食雞成日斷線

po多次 想搵隊友嘅巴打可以入黎

手榴彈要用技能先有

今朝玩時不時就斷線

插lan線？
我玩兩日一啲事都無

有冇人而家玩br?
可入discord channel

wifi

插線快好多?

打機插lan線是常識吧
9成wifi都唔穩定容易斷

因為有時睇電話要用

Ps4 留名 !
夜晚長打

今晚再戰

點解入親場都係得 10~30 個人？

仲要場場都係咁

ps4?

pc

屌， 感覺被呃錢， 都玩唔到既

大家個畫質設定係點set 我set高 但唔知點解玩幾分鐘 個fps就會由70跌到得番20幾 不停咁loop

80幾人喎

都係睇你部機開到幾多啫

fps最緊要順

4排定點 尋晚凌晨單排排得好快
就算10幾人都好快滿

而家呀， 搵左十場都係得十個人

呢啲睇餸食飯架姐 優先穩定高fps

屌， 出街算

Set到全部極高FPS都保持70左右

係咪等勁耐都無人入
cod唔清楚但pubg成日會咁

Set中等d畫質 玩得冇咁爽 我都想set到極高

買張1080ti/2080

我都想set高

但laptop可以點

你用緊咩卡？

個場bug左 出去再排過

有時佢會自己彈返出去

yes我都會 唔知點解

中文討論區好少人講cod 無咩資訊睇到

不如開個tag group for cod一齊玩

有人開左discord啊
尋日都同啲巴打打左陣

有冇TG group? plx pm

Where

界面無得睇支槍係Auto 定semi auto 定單發真係好on9

有冇ps4 玩家一齊玩？

zombie mode係咪都係好似以前咁慢慢開路 買槍?

我唔識開

push下

屌係囉，我ps4都冇
如果4舊水淨係玩食雞就真係好貴
冇story mode, 連team deathmatch都冇
買完好後悔

我一開波都唔知有得簡 原來禁入去個控制度 有個人混戰隊伍生死同其他野簡
好彩上面有位巴打好心提一提

佢個interface做得on9 lor
但希望佢加返story mode, 咁樣頂多值300

story mode 唔會加啦，極其量都係 zombie mode 加啲野玩下

cod 將 story mode 嘅錢擺落 br 到

mutiplayer 同之前一樣，鍾意 zombie mode 嘅可能會開心啲嘅，但四百幾得啲咁嘅 content 我情願打 bfv 好過，起碼成隻 game diverse 啲

有 PSN :jeffrey2773

用緊1050

有冇discord條link? 爬文好似搵唔到
利申pc版

係暴雪到買既話 折完港紙幾錢到

$460~470

我買左 481. 62

應該都係唔同credit card唔同匯率
千祈唔好用paypal就得 個匯率賺到盡

個名人地睇到？

真名唔係要加真實好友先睇到咩

屌！集集都係槍game
仲買佢真係揾笨7

唔知啊
不過好礙眼

paypal揀返跟卡個匯率就ok
我都係扣左481.62

PC blackout多唔多人玩? 會唔會等好耐先滿埸

都好快下

有冇人ps4一齊玩
Psn leonlam1990

好似係battle bet 度較

net

depend啦
有時連續好多次bug場
唔bug場好快既

Pc鋪鋪都連得好快 快過pubg仲
但街場9成都唔開咪d人 好難玩

有多人 有食雞 有喪屍 全部都做得算好 仲想點
個介面算易睇啦 一禁就係

爬文都唔見個discord link? 有冇pc玩家一齊玩
街場冇人開咪好難頂

$385入手，深水埗

咁平

我早你兩日買428

385咁抵

可能見到BF5將會好過佢，即刻減價促銷

bf5 ?

玩下玩下無啦啦彈句遊戲不存在出嚟

兩隻完全唔同既GAME BF仲要比人屌多過讚 點樣好過

ea亞太區打手出現了

有無人用ps4玩
d人d反應勁到

又唔好咁講 兩隻都有玩開 今集兩邊都係會照買
不過COD冇你地心目中咁差姐

各有各吸引的地方，不過兩隻都會入手

啱

係11月先出?

今集bf5好似唔上唔落咁 hardcore又唔係, 爽快又唔係

kb mouse

深之都

果度有game鋪?

有！無記錯就係一樓-～～小舖經營

黃金要439！食水深

ps4 開鏡好撚難𣈴喎，開鏡同唔開鏡個靈敏度無得分別較

依家PS4好多人用keyboard mouse啦 仲有手掣真係等比d仆街屠

做咩你唔早d買

講真每次出新game都要「睇定啲」先出手

EA同ubi d game唔趕住玩真係遲買平50%以上

吓，無ban咩？我屌，唔撚怪得明明我玩開FPS，總覺得D人勁咁多

果日放假想快d玩

Ban嘜尻

PC已經有外掛

自瞄？

PC食雞次次一入場就斷線 有無人都係咁

點發現

想問下d電腦野

有冇巴打知點解用lan線連唔到寛頻

一見條友就比佢爆頭 同場有另一個隊友都話佢槍槍爆頭
同埋係巴哈見到呢條片

無事 打左都好幾場

一入就full

都唔洗

PUSH

場場都少過十個人 玩唔到呀點搞， 試左五六場都bug 場
pc

係咪住外國 玩左成日都冇事
反而係玩多人死鬥會冇啦啦話中斷連線 之後個人潛左落地底 成場彈唒

無呀， 係香港
我都覺勁奇怪， 好似得我有呢個問題

係所有gamemode 都無人， 痴線

Ninja依家有成11萬人睇緊

ninja 10萬人睇係日常黎 玩fortnite彈起左之後痴撚左線

依家pc玩black ops好似好多人都有問題
巴哈同外國都有人講緊

以為d人淨係睇Fortnite

仲鳩過玩PUBG
一入場就彈 入10場先玩到一兩場

ching無玩過其他FPS? R6同OVERWATCH同好多FPS都ban鼠鍵㗎啦

啲槍好核突 冇把設計得靚
出返啲現實有既槍唔好咩

咪撚玩咁多pubg啦
玩撚壞你個腦呀

又真係未試過狂斷 10場彈1,2場就有

發覺好多用pc stream嘅streamer都係打black out
傳統multi同zombie嘅話好似ps4多d

求ps4 TG link
想搵人玩

發覺multi play愈玩愈正

我覺得multi好玩過black out

我都係ps4 想組人一齊玩

自己玩就係

同fd玩就食雞正d

我d fd全部唔玩cod

等bf5?

下半年好多game

又cod rdr2 bf5

諗住買晒

PC數位係暴雪用Tap & Go買唔到
仲有冇方法可以用Tap & Go買？

cod 好快玩厭

不過兩隻唔同嘅 game，你想玩 objective 嘅，cod 唔啱你

搵幣商代購，銀行過數
平過你自己買

其實厭唔厭真係睇人
我而家除左cod 都仲有煲csgo
純粹想屠下人攞下快感

btw bf個系統都係要同fd先夾到 同街場夾好難夾

關垃圾pubg咩事 九唔撚搭八

ps4有無tg group???

PS4 TG group ?

Zombie mode 怎按加入其他人組隊打，每次按遊玩都係自己一丁射喪屍

師兄唔記得了，1/F中間行仔偏左手，得一間賣PC ,其餘賣PS4,switch 個d ,所以唔難搵

我覺得pubg好玩少少

反上腦

其實pubg同cod個black out都差好遠冇咩可比性
之前睇過有個比喻好貼切 pubg玩家係操控住個平民黎玩
而black out玩家係操控住個特種兵

完全唔覺得個比喻貼切
定係你純粹講緊個外型？

係人物動作上都好貼切啦
之前D人話pubg先夠真實
話cod d人跳得高 又有得剷地 跑緊可以入彈食藥
咁咪有人將pubg嘅人物當成平民 cod嘅人當成特種兵

同問

唔係呀 玩落都好正

上晒癮

邀埋我 岩岩買左驚 一齊玩

black out唔望第一
目標捱到15名內有XP加下已經好好

狂煲多人死鬥

一加加50 等於你殺5條友

堅正

ps4我開tg gp
但要加到一個人先開到gp
有無人留tg?

好玩過大屠殺

tg:dominicisdog

有冇PC 巴打一齊打？
懋試下一班friendly 既巴打打blackout
利申 廢 一局都未開過

ps4 tg gp

tonylai#4298

喪屍模式怎樣和其他人玩？為什麼只有增加電腦玩家？

想問多人死鬥點樣用積分獎勵

係咪死左就重計

食雞要組隊玩

咁點用

禁數字

你要係出面裝左先

OK

死鬥真係唔差 槍法無咁好既人都殺到人

依家主力玩多人中

有r6既技能 但係又無r6咁難上手

r6真係要記地圖記到好熟先可以來去自如

各有各好 r6有佢既戰略性 進攻手段好多 但好依賴隊友之間溝通
cod多人你自己玩 都可以好撚爽 輕輕鬆鬆減壓

屌 玩tdm 10場輸9場
我kd平均都keep到1.2幾唔算雷啦

升得好鬼慢 想用d槍全部都好後

cod 1.2算低 好撚多5以上嘅癲佬
我呢代廢左得 3點幾

比較鍾意爽快d，同埋cod有食雞

巴打用ps4定pc
我ps4 好難做到kd 3.幾

巴打用咩槍多 assault rigle? dmr?定狙

有冇地方睇到成隻game總共有幾多人玩？

AR多 有排先解鎖maddox

ps4 tg

暴雪無得睇 應該得季度報告個時可以參考下

想問個黑色戰域有冇喪屍mode

岩先比個54lv 係TDM 殺到CALL GUNSHIP

沖鋒槍 MX9 /SPITFIRE

係條街諗緊p4 定pc

我而家練緊dmr 狙好似都幾勁 一槍死
加埋ps4個aim assist

試過撞到喪屍 殺左會跌血包

仲升緊lv儲配件

d獎盃難唔難拎

有冇pc巴打一齊玩可以加我
tonylai#4298

唔知多唔多人玩呢

歷代買ps4嘅我都買左pc了

好彩我最後都買咗pc

屌你ps4死ser??

點解隻game啲人咁勁 個個幾lvl都好有技術

其實玩得好我覺得一定要睇地圖 當你打tdm 唔好衝住打 去到咁上下位置要收步 唔好再鳩衝

要走位 聽聲 睇左右 睇隊員睇mark位 報位置數字
利申Lv4但做漏上面一樣都會立即死

有D睇得出係full squad咁入去打
人地4個一齊行, 係咁清d單丁友

想問下有冇巴打玩一陣就彈CE-34878-0 已經重新dl過game都係咁

tlftommy#1422 PC blackout
新手有無人加

有冇人用緊hori mouse keyboard黎玩
想問下順唔順暢，好想入手

1點幾已經無人排單排?
排左好幾埸全部得幾條友...
定係我中BUG
已經試左5-6埸都係咁

bug黎

冇野了自膠
入左NA SER LOL

點樣遲server

選

有無巴打知點解一開game就寫住多人模式(非大逃殺)同埋喪屍模式係已安裝90%,即係玩唔到依兩個模式

利申:已經check過係最新版本同埋試過修復

好似係要玩左次黑色戰場先會開到

唔該晒,但黑色戰場我排左5/6次都係得個幾個人,場都開唔到

咁又未試過 次次都好快排到

美ser同亞洲ser都排唔到人,學樓上巴打過頭應該bug黎

玩大逃殺瘋狂比人屠 d人個個都好似玩左好耐咁

難到

BLIZZARD入GAME個到有得簡EU NA ASIA

多人mode把 spitfire真係世界級 裝埋擴彈50粒彈 d射速快撚到痴線
中短距離贏撚硬咁濟

屌你d大陸仔好撚癲
雷姆頭像都畫到

1060 i5 8400 玩lag唔lag 開唔開到中設定 120fps 以上 ?

咩mode?
Blackout一定冇
Mp應該得2-3成時間係120+
全低把啦

手感好差架 千其咪買

滑鼠玩座底100fps la

電子垃圾黎

想知咩事

我係彈error code: 546354288
有冇ching知原因

冇事了

一陣去深水埗買

我前日都係咁， 完全搵唔到場
但琴日又無事， 好順利玩到， 唔知做乜

暴雪on9, 同overwatch 一樣你突然有更新 舊版本既人可以繼續玩，但更新咗個啲人 無得同舊版本排

所以凌晨玩無啦啦更新完變咗孤島人士

想問下PC版個盒入面除左download code之外
仲有冇其他野？

原來係咁

Pc琴日買左
反而鐘意喪屍多過食雞

我都覺食雞一般， 我鐘意multiplayer control

喪屍今集爽過上集 依樣

對食雞開始有啲審美疲勞
玩下喪屍呢啲輕輕鬆鬆仲好

其實都係 拎唔到經的話真係有啲曬時間feel

BLACKOUT MODE有時會入到個死場 得幾條友
人數只減不增 唔走場佢陣間都會force你走話唔夠minimum player

pc?
ps4玩依幾日未試過

ps4成日搵唔到喪屍場，其他mode就正常

點樣先開到角色-個人化-服裝呀？

PC版
其實係唔係高LV就高攻好多，大家都係射身，點解人地痛咁多

邊隻好用 我都想用k&m 玩

xim apex

有部分槍配件會加攻,或者爆頭傷害
咁你升高把槍就會解鎖d配件

亦都有可能latency問題
我pc連開韓ser 70-80 ms latency
韓仔我估5-20ms
你睇kill cam以為你開槍先其實唔係

隻GAME 咁少人玩咁既

有冇pc版喪屍discord?

想搵人玩pc版喪屍解劇情
Greenluno#3297

Battle-royale 好氣餒

單排 ?

好難玩隻GAME

係啊 成日執完槍比人屌打

洗唔洗陪你玩
#619

solo俾個外掛大陸仔殺左幾次 好似叫只管殺不管埋

行行下轉過黎我窗口幾十米槍槍爆頭

玩得PC就預咗

用手制玩到好無耐 想買個xim apex

+1 但係覺得有d貴 唔知有無第2隻

用手制要練嘅
之前第一次用手制個陣練咗成年先叫合格

點解要咁辛苦自己

有無ps4巴打玩？psn: Stephen0124

玩玩下話咩錯誤彈game

一時時

玩左3日都覺得自己係0

玩黎玩去都係步槍最好用

smg 狙呢d太高手向撚唔掂

用手提電腦玩入親場都得幾條友
用台機玩就一入80幾人 但一入就斷線

手感最舒服

要升到幾lv先有得用紅點鏡嗰D
玩咗一陣已經有D悶

其實個人都係留意喪屍mode多
今集PC版多唔多人玩呢個mode

tdm嘅話唔用鏡仲正
btw紅點好似好快有

屌你拎住個炸彈一條友走去送頭
然後要成村人拎返個炸彈

BLACK OUT如果武器有顏色分類就好
都唔知執到個把勁唔勁

我覺得玩熟multiplayer再玩blackout體驗會好好多
(更何況唔少人覺得mp好玩d)

因為d equipment同槍都係黎自果度
槍同技能上晒手 大逃殺果陣都易操作d

想問BLACKOUT打一個有ARMOR既人係幾多DAMAGE?
300? 應該肯定唔止150.

5LV開始有得升槍 槍基本上你正常殺到人1場起2場內已經有紅點

用手制玩有乜咁辛苦？

我都係用手制玩
佢aim assit得好勁啦 都唔會話好難射
不過同mouse比無得比
所以shorud話你係ps4用mouse玩=cheater

基本所有fps game都鍾意用手制玩 除咗csgo
以前第一次ps3 手制玩bo2之後返唔到轉頭

Agger 手掣易D

我見D鬼仔對今集black out都幾高評價 希望可以keep住
唔想玩一陣就又等勁耐先開到場

玩左陣 覺得Multiplayer好玩d 可能仲未熟槍既位置 食雞mode成日執唔到槍

鬼仔ser一定無問題
亞洲就唔知
COD係外國先紅

去咗buy 特別版
成2000蚊

一個月後睇下仲有幾多人玩

亞洲地區不嬲BF係優勢大啲
不過今集BF難講啲

感覺上暫時都係玩開COD既人會買今代COD

其實今集最吸引都係black out
所以比我拉左4個無玩開cod ge fd落坑

其實呢到有幾多人玩ps4用鍵盤滑鼠?
係咪多數人都係xim apex?

巴哈見到 浪費才能系列

最低配置都要i9啦
i7拎出黎柒咩

Black out 得一張地圖？

試下，應該中高

好似會有更新加圖

核彈鎮地圖將會在11月免費開放給所有玩家遊玩。

beta有玩過?

youtube大把教學

Link？

我1070ti i7 4790k 16gb ram
開到全高2k 60-80fps
但佢畫質解析度先較100 試過130 keep唔到60

有無DISCORD組隊 新買

1080 穩陣啦

沖完涼玩

Black out開高畫質會難玩左 d花花草草靚左反而仲難望到敵人

完全冇玩過COD，已入手

玩咗兩日TDM終於殺到雙位數，我覺得好多時係輸比隻mouse

有冇啲平嘅mouse推介？

當你覺得係硬件問題既時候多數都係自己廢

我認我係新手，但依家用緊隻送嘅不知名牌子mouse，我覺得點都有啲關係啩

咩ID

battle net

冇ps4 jj

其實我覺得佢地可以加返嗰campaign
每個chapter 用唔同嘅specialties
一定好過依家咁

食雞成日斷

搵bo4 emblems

食雞mode一場加咁少經 要玩到幾時

上youtube睇住上代既教學砌
又比我砌到

打街場見到大部份人都係用默認icon

係咪好少人玩編輯器

me

Psn: otis0913

唔識玩

玩熟啲地圖 記得啲spot位就會好好多

買返隻 fps用mouse啦

其實Shroud/Ninja佢地用果d mouse係咪就係FPS用? 我見個mouse有好多個制

fps就唔好太多制好d

兩粒就夠用

要畫成粒鐘
懶得搞

用緊呢隻

豪華版啲point有咩用？

有無PS4 jj一齊打？
PSN: BellyTony

求TG Group PS4

有沒師兄都有e個問題？
我玩pc，裝完之後，仲話已安裝
玩都玩唔到

已安裝88%呀
等多陣啦

等左成两個鐘

要玩場br先

食雞？

yes，之前試過係咁

痴線

PC BR 有無人玩
個discord好靜

tlftommy#1422

有冇巴打試過排喪屍公開
係咁彈我出去主menu
話我沒有這張地圖
有冇人知點搞

有冇人知點樣幫d專家換skin
個介面我搵極都搵唔到

black out 成日一落地就死

冇野啦 原來要入lobby然後入下面player既個人化

點解打打下對面可以操控飛彈炸落黎 贏緊都變輸

新手第一次玩

新手
想問一問點提升多人遊玩模式啲武器嘅等級？

我一路都係等級一

得分獎勵黎
連殺唔知幾多個人會有

你要玩唔係preset好哂個堆武器
自訂一至五

即係點樣
唔係好明

自訂武先可以升

要升到個人5lv 6lv先 之後殺人就可以升槍

明白哂

請問去黃金買實體版，同上網買有咩分別？上網又分三個版本，買邊個好？

實體平過上網買 上網要47x-48x
貴d果兩個版本好似包埋 season pass

新手就唔好跳人多既地方啦

我次次跳老蓮咁遠 慢慢執 齊裝先跑圈

開左🤘🏻

Pc 版係咪已經有外掛？
頭先比人秒左，睇住佢知道的人係邊間屋邊間房，仲要次次秒殺，最後食埋雞

第一日已經有

下下跳咁遠練唔到槍法

把槍最後幾lv好難升 打一場殺十幾廿個先升5分1

AromaMerek#4756

Shout out for PC

加左

槍法玩多人mode練

想問下買咗數位版附送1100點決勝時刻點數 幾時會有？

我都唔知有咩用

個商店空撩撩咁

得dlc

但我好似連個1100點都未見到
本人PS4

唔係好知佢啲point 有咩用
佢而加啲鎗skin 爆頭就可以解到
將來可能有一堆會有動畫既鎗SKIN 要抽箱

靚個D全部都要抽

應該個個都有1000點

推介大家如果新手比人虐之前可以試下呢D SET UP

過左LV6 之後可以有自訂loadout
可以去器材個到 用聲音監聽器
用左之後如果對手無裝左特別既perk
你係可以係地圖到見到一個紅色方向既標示
可以mark到大約對人係邊到 咁可以預備定舉定鎗先

d腳步聲好細

有無PC GROUP之類

裝完先發覺開唔到game...
話張顯卡驅動程式老舊 更新個驅動程式又話我規格唔得

有冇PC美服zombie mod團隊

發覺自己好廢 對槍成日輸

目前覺得最好用既Specialist 係Ajax
9bang 同盾牌都好有用 玩control 一流

nomad同ruin都唔錯
nomad勁在隻狗同mine
ruin唔使講 四圍飛

隻狗真係超屈機 見到個陣已經黎唔切殺

強度同積分獎勵隻螳螂有得比

呢隻game d後座力同彈道同其他槍game真係好唔同
冇玩過要花時間適應

因為我平時用開個loadout 係rifle+4 attachment
結果淨係裝到一個perk
裝咗執子彈 冇得裝Engineer 成日比地雷炸死

想問下喪屍mode點樣先過關
定係無止境 咁打落去

食雞mode俾人係後面跟都聽唔到佢既腳步聲

炸彈流 鳩炸都好爽

琴日先岩岩買左GAME, 第一次玩COD, 琴日玩左1日死鬥埸埸做魚腩

其實今集想點
玩左幾個鐘都唔知想點咁
喪屍mode又好似好有目的咁 但又唔知個目的係點
食雞果到又更加唔知想點 古古怪怪 四不像咁
死鬥未玩 不過我諗同以前一樣CQB槍來槍往
Cut single play真係好錯既決定

加埋飛彈 轟炸 人地一出門就死

慢慢黎啦

節奏咁快係冇咁易上手

之前都係玩BF 大埸地圖, 真心太快習慣唔到,
另外唔知係唔係電腦問題成日彈GAME

me too

玩開慢慢殺人

ser問題

Zombie mode 係有啲好隱藏既野要你做 但唔會講明 要自己摸
我自己就唔鐘意 但啲鬼佬好受落

食雞都係一樣食雞 加多左技能咁解 但可以跑住回血已經差好遠

我都受
但佢節奏又要勁快
都未摸到啲野又下一波
買唔切槍 換唔切野又要打下一波

你玩唔慣 就唔好話隻野古古怪怪

想抽槍解謎要留屍是常識吧

我放棄直接上youtube睇鬼佬教學算
自己摸玩幾百次都未必解到

搞到不倫不類咁

可唔可以詳細講下，我都覺怪怪地
但又講唔出係咩，但又可能係我
隔段時間無玩未適應返

對個ｄ跳射燃真係束手無策

我見到而家得100點，無理由我用咗架喎

啲item顯示唔清晰
操作唔簡潔 好累贅
尤其換槍/配件果陣
可能好似上面位巴打咁講我玩唔慣啦

點解成日都唔夠人開game
入親br mode 得幾丁友
Solo 係咁 duo 又係 squard 又係

Asia 試過， america 又試過

唔係話秒開既咩

我玩親都係秒開
PS4

1300。。
邊度賣幾百咁好

手掣其實要自己set自己岩用靈敏度，水平原設定真係太慢，當然可能有玩家鍾意慢慢推方向

首先大家畫面頂頭有個坐標，先睇英文字就係東E、南S、西W、北N，而遊戲就係重有東南東北等等。

而數字就係大座標間細緻位置，例如你面向E，你右邊出現敵人向右行，咁你通知同伴個，例如報E30，2樓屋有人。咁同伴大既都可以立即舉槍向呢個方向

如果唔用坐標，淨係識講前面有人，隊友鬼知你講邊度

pc除左直接係暴雪買 仲有冇得第二度買平d?

企位唔同個坐標都唔一樣 所以一定要報埋個地理建築

唔係咁易架

我FD：「樹底」
大力：「@#)\¥€π×」

電腦版經常揾唔到game, 係咪正常

食雞mode好玩
不過成日射到人半死, 比佢走甩保血

面對呢D咁無標緻性物體時候，真係唯有報幾多點鐘方向

唔係

利伸: 排30秒就入到埸

把maddox rfb加咗echo fire個recoil大到仆街

依家排極都無人

Xim 4同xim apex 邊隻好啲?

排極冇人果D講埋用咩boardband
可能係boardband問題

同埋講比隊友聽自己果到有咩執
麻煩報埋幾多號
成日我呢到我呢到

epic game係console ban 左XIM APEX

想問下我邀個fd但佢入唔到,佢話nat type error,有冇巴打知點搞
我hk佢australis

teamdeath match無得報，見到都打左先

tdm就自己睇地圖啦

發覺好多手足新玩並唔知兩個mode係咁死係咩原因，尤其是ps4用手制打難上加上，輕輕講下多人點玩

利申：自問自己唔係勁但想大家enjoy隻game而唔係一出黎下下比hellstorm炸死炸到冇癮

上網睇人地gameplay以為係個個鬥反應快，其實成隻game都係贏係邊個aim先同camp住轉角位，相信睇killcam/bestplay都成日出現呢類玩家多而唔係反應派，睇youtube都好多教學片（主要係英文）

多人TIPS:
睇地圖
（睇地圖係呢隻game係好重要，因為一有人開槍就會有個紅點彈出黎，尤其是玩TDM,因為重生點會不斷改變，佢係睇兩隊分佈位置，比如自己隊友係晒地圖東邊，敵人都只會西邊，你唔睇地圖既話根本唔知係咪已經轉左位）

CAMP人地唔可以留太耐，要不斷轉
（TDM重生點會不斷變，你唔郁遲早後面比人掃）

聽導航員資訊
（佢地會講敵人用緊乜kill streak 獎勵，比如講佢地用hellstorm 就要企係室內，有uav就射佢落黎（100分咁就袋左），中文版有個好處就係有字幕寫埋出黎，聽唔清楚都起碼睇到先）

用聲音感應器
（lv12會解鎖既器材，佢並唔係用黎放大腳步聲而係顯示附近敵人係大概係乜方向，當然呢個器材可以用技能防佢但大部份玩家都好少用，對岩岩玩唔熟既人好大幫助）

Blackout Tips

玩左多人先!

同pubg唔同打法，可以aggressive 好多,多人練到既野好多時都運用到

事關呢隻game混音其實係垃圾，根本淨係聽得清前180度既野，左右聲都係好極端，所以慢慢行/camp住黎行冇乜好處，並且隻game大把技能可以幫你搵人（感應）或者防止人地aim你（多疑），多疑一比人aim可以靠聽聲搵返佢方向，所以跑住打 點都有優勢過慢慢camp

玩ps4你多人玩得好 入頭10根本唔難，因為真係8成人都乜都唔理直接玩blackout

跳傘方法：
呢個自己試返黎，有更好/其他streamer用法分享比我

因為個地圖唔算大，滑翔裝亦都可以帶到你好遠，3格以上都跳到，跳落去果下直插到70m/s,然後搵拉返去水平，基本上都keep到果個速度落地

sorry打左咁多野，有錯請指點

新仔表示學到野
步鎗同smg 有無前期同後期高lv 推介
仲有啲技能咁

最簡單係睇下小地圖隊友箭嘴指邊度
有時企唔同位講咩方向根本都唔一樣

講食雞mode

入game前不斷練走位，因為唔會死可以試下練跳屋與屋之間。練快速入屋執貨，唔好習慣完全望住地板睇槍睇件，俾自己多D角度望其他方向有無人。

執到槍就沖出去搵其他附近玩家當靶練，聽聲搵對方位置，試下立即沖對方方向開槍連射，睇下自己命中彈數有幾大機率，當發現自己瞄準慢就由水平視點靈敏度慢慢加，如果直到自己推果點可以立即習慣射果個位置。

入場。見到直升機畫面立即開地圖睇自己入場位置同附近有乜好入貨地點。

IGN建議跳點

另外就是高險的喪屍位置，比較建議落地後有點裝備玩家才去，因為喪屍會掉落珍貴道具，但比較消耗多彈藥對付。

落地點解唔夠人快？
因為一開始所有人為水平飛行，你需要把角色推向地面作加速(又稱插水)，當有一定加速角色變成筆直姿態就可以慢慢調節角度變回平滑，你會發現角色會保持速度下滑行，自然落地速度更快

明明尋日仲玩到

巴打都幾多資訊

其實我副職係網上遊戲資訊
做左2年當興趣亦完全唔落廣告

想問下預購果1100點有咩用 第一次玩cod

食雞mode d腳步聲好細 敵人係附近跑d聲都好遠下

我想問點解我玩死鬥mode 用黎用去都係個幾把槍 對戰配置個到又冇得比我轉槍 但我見人地又雙槍又剩

個人幾鐘意跳燈塔同水壩 兩個地方都可以玩死守
試過同fd守水壩守到#2 但小心縮圈縮正山坡 咁樣好易比人屈高點

開始只可以用預設幾把，升上LV5先可以自訂槍械，之後再升就係配件

戴headphone都大聲
係聽腳步聲搵方向真係好難聽得出

因為未升到lv6

所以先話打aggressive好過慢慢龜，你搵人出黎點都快過對手做任何野，尤其是龜係屋果d你掟個9閃彈佢地連aim都做唔到

就算比人射，你都有得鏟埋去掩體度，再者真係好難幾槍死，反擊機會都大

都係果句要練對槍打室內戰玩多人有幫助

9閃彈好屈 閃三次
我都建議啲人打咗多人先 試下咩槍好用啲

SMG=前期GKS吧 後期spitfire吧

Spitfire係因為升滿左有個操作者模組可以把射速變成成隻GAME最高射速既SMG

步槍=前期icr7用到RAMPART17解鎖就可以用到尾

因為RAMPART17打你三槍你就會死

都係果句用得順手就係勁槍...我用果D你又未必岩用...

rampart真係好爽

補多句先
新人有時會覺得 個自動aim assists 唔明顯
不妨試下set到靈敏度去到7-8左右
就會feel到好明顯

一直諗唔明Zombie mode班鬼佬點搵D彩蛋出黎
唔睇住攻略鬼知要做咩..

其實IGN推薦果個理據係咩
資源多 人相對少？
Construction Site資源多但都好L多人喎
跳天台好刺激 成日3隊人係個大廈度混戰
好似拍荷里活片咁

反而覺得kn57同vapr-xkg用落順手d

跳Construction一定唔跳樓上，世界大戰。重點係黑色三層停車場，槍多資源多執完一層落下層再執

用緊滿配RAMPART17

中距離最勁 近距離開鏡aim得切人勝率都唔低

係遠距離好飄下

考慮緊轉其他槍

用哂咁多把覺得vapr最正 kn57同maddox爭第2
icr同rampart揀唔落手

btw 點解我升到55lv冇得揀咩巔峰嘅
我見巴哈個邊話有 不過條友揀咗重新開始

可以去自訂場試 開放全部武器同配件任你配

尋晚試左kn57覺得唔錯 彈量多

RAMPART17死穴真係遠距離同少彈 成日打完一波就0彈

而家諗諗下真係覺得smg好唔平衡 咁多彈

55

我斷斷續續玩到而家先30

tdm用smg根本就屈機 又多彈
52v解鎖個把9mm升到weapon lv 13lv直頭雙持

其實唔難升架巴打
你用到把kn57之後升lv真係冇難度

升槍頭幾場好辛苦

係 要跟住隊友行執雞

我玩TDM只會用單把spitfire 因為你兩把槍 主武器會唔夠位放配件

kn57配件會唔會多得滯

有無Ching知道咩原因會咁
卡Screen

香港真係好少人玩

ps4見到好多香港人玩

多人完全搵唔到隊友一齊玩

個個discord都係跳傘

有冇ps4版既ching一齊玩
可tg我

好多香港人都玩唔慣多人咁快節奏
所以black out先咁多香港人玩

icr 用2個握把 掃頭勁到癲

覺得線上模式好玩過大逃殺

Btw gks更新後 裝唔到鏡 是咪收皮了支槍

週末兩倍經

練槍好時機

豪華版啲點數係咪仲未出商城

好想贏一次blackout

55lv仲可以點賺佢兩倍經

Order左Xim Apex, 有d期待

轉生

啱啱轉咗2級握把icr
加埋個nvir鏡 勁到仆街

點轉 我搵唔到
唔該巴打教路

轉生全部槍要重新解過，但槍本身既lv會keep返，另外轉行一次佢比粒幣你永久解鎖一樣野，等你唔洗100%既道具都要重新升到某個lv先解到

有巴打開左tg gp

好似無咩人用機槍
btw titan幾易上手，中遠距離特別明顯

機槍好屈，尤其是titan同最尾果把

你地死鬥打遠距離會點射定禁實?

今集各類槍都幾平衡

3槍3槍射

屌cod老母 好撚憎見到6排

唔駛壓?

加握把唔使點壓

pc特別少香港人玩死鬥

岩岩打左場見人用連狙都唔差 2槍死

How much?

可唔可以唔好再match d豬隊友或者6排比我呀
我想公公平平打場姐

我寧願佢個matchup system跟番你個lv或者win rate仲好
有時match我個邊成隊低lv真係打條撚

$1000內，香港行貨連一年保，仲要香港發貨1-2日到

乜野叫六排？

贏左兩次team black out

multi 6個fd同一隊 應該有語音交流

一過夜晚12點就無人玩
場場都係得十幾個人
有無人同我一樣

Ps4 打到五點都大把人

打呢d輸硬

唔記得講pc狗

啱啱打個場痛苦到
自己隊個小學雞係咁開咪鳩叫 又廢

我就不嬲都全隊mute晒，好多唱歌撚

有d心動 香港賣緊成$1300

點解我遇唔到

香港有地方賣緊900蚊

我啱啱屎忽痕睇哂咁多個specialist個故事
發覺其實真係可以做個campaign

買cronusmax plus都得啦

蚊飛過d聲都清楚過d腳步聲

講起環境聲，blackout mode某d屋成日有d電箱啪啪聲，搞到我成日以為有人開槍

個音效好似pubg kar98 300米外既槍聲

想問吓PS4嘅巴打，Black market入面要升Tier，喺咪玩multi同blackout都一樣攞到經驗值？

3個mode獨立升lv

佢問緊個black market

係, multi, black out都有經攞

二手?

Supreme Factory 賣緊950

pc版根本就無人玩痴線

我覺得係佢連線問題...

就算點無人玩法... 都唔會得幾條友

玩BLACKOUT 次次都得幾條友

我唔信全亞洲得十個人排BLACKOUT

個discord都無人玩

好快就Match到人玩喎 不過單人同雙人都係等一陣 4人就快好多.

分享一條多人玩食雞mode既dis(tw ser） link:

你係咪中BUG ONLY
到而家仲係排得好撚快

我同個朋友玩都係
一過夜間12點就好少人玩
凌晨直頭係無人
單排咩時間都係無人
逼我玩4排

自從mw2之後冇玩過
今集好似唔少好評？但香港好似唔多人玩

新接觸mp既新手
記住副武裝火箭炮拎黎清下UAV

同埋新手盡量用UAV/CUAV/RC-XD 呢類小分既kill streak
一黎易d儲到 二黎UAV/CUAV又可以幫到全隊手

有冇人同我一樣 連亞洲ser 排唔到人 但美ser就正常
利申 澳洲撚

其實cod都好多日本仔玩

佢好似係會搵番附近地區D人比你
同個澳洲FD玩blackout 我場主就秒排 佢場主就等半粒鐘都冇人 開幾多次都係咁
所以你澳洲撚玩番外國SER啦

新手一問無pass係咪無得玩殭屍mode？
起碼要買豪華版先有？

姐係D鬼佬玩美ser

香港ps4版有無得設定連去美國ser？

發覺sdm非常好用

乜野version都有zombie

本身想買pc 玩，睇完樓上d 留言果段我bf 算

去到半夜4點仲係排得勁快
如果冇人去美洲ser又係瞬開

Pc 版玩咗幾日四排正常一入場已經80幾人，半分鐘就開場，試過得二三場得幾個人，隔一陣就冇野再入，似係有bug多啲

岩岩無聊走去玩大狙 發現勁到仆街

鳩甩狙一槍一件 近距離盲狙照死

高ping到仆街喎
對槍輸到掉爛手制

研究左一日

終於比我解決左個問題

其實係關個FIREWALL 事...
我係有用NORTON

我將佢個SMART FIRE WALL入面
針對 IPv6 NAT 週游流量套用程式控制 熄左
將網路信任改做 私人

就攪掂...

之前一直入到BLACKOUT 房得7-8 條友
而家一入去即刻有7-80 條友

ps4見到疑似香港人id嘅一係勁到仆街 一係廢到仆街

我想問隻喪屍mode係做乜 玩左隻XI 唔知佢係到做乜 行黎行去 點先贏？

用手制玩到幾勁

你可以選擇睇下網上D walkthrough教點玩佢D easter egg 主線.....可以玩到打boss完....
或者你可以純粹周圍行下打下喪屍horde mode打到死唯止

第一把大狙最好用，裝晒大口徑+FMJ 見到200血+防彈衣照秒

宜家用緊outlaw開金skin難玩到癲

原來而家zombie mode都有ending
blackops而家根本zombie先係主線

我開玩tdm 用極都用唔掂單發狙

zombie mode最好4個識既開咪一齊玩

唔係玩鳩自己多過玩GAME

宜家成個mp都係SpitfireSpitfireSpitfireSpitfireSpitfireSpitfireSpitfireSpitfire

spitfire同titan都成日見仲有雙持9mm mac 10
屌你老味見親雙持9mm我秒走場

真係解easter egg嘅話就最少要3個要開咪

我都仲未玩得掂，一時2.x k/d一時0.xk/d

同埋唔玩quick scope 唔得

睇咗zombie blood of the dead個ending
終於明點解會改BLOOD of the dead
睇到d streamer睇完呢個ending(easter egg?)之後都好震驚 睇到佢地玩咗5年嘅zombie角咁樣死真係估唔到
呢次easter egg對玩開zombie mode嘅人嚟講有可能可以比美mw2同3堆主角死咁制

玩左成晚大狙

爽快感好足 但係死鬥入面殺人效率反而無步槍 衝鋒個D咁高

平均每場殺得10個度 kda仲差過我用步個陣

btw 野火/雙持都係狗槍黎

我通常keep到kd 1.幾 好睇隊友
有d豬隊友我會即刻走場
ps4 d人一係好勁 一係廢到核爆 好少中間點

單發狙我真係舞唔掂 唔會掂 用親都kd 0.5以下
衝鋒rpm太高 室內個幾個場會屈轉角

暫時睇勁人gameplay要打都有方法，佢地個距離保持得好好同好少死衝，仲有佢地知要準備aim果陣唔會跑會慢慢行過去等quick scope

同埋唔知係錯覺定乜，好似亞洲呢邊既玩camp既好多搞到玩狙好難玩，鬼佬果邊好多都係殺衝狗

重生點係咁轉 不利用狙

其實無記錯black ops 1開始已經有story line 同easter egg解....不過今集直頭過完boss就game over完場...之前多數可以繼續玩

反而鐘意打完boss就完多d
打完boss繼續打落去好似漫無目的咁 今次咁改幾好 搞到我想打下zombie理解下個storyline
BTW香港甚至亞洲好似wfc cod zombie咁
係鬼佬先鐘意

其實外國都唔算非常多...你見好多評game/玩開果D都唔太care....
老實講呢type玩法只係吸引到某type玩家....解easter egg唔係易....特別係今集又多step又煩....
我都鐘意即完多D....以前通常打完都係9行之後慢慢死算

玩開個d就care嘅 不論真心解ee個類 好似noah咁 或者剩係同fd吹水打機個隻 vanoss個班咁
game評個班就算啦 唔會同你解ee
今集多step我覺得係treyach想著重個zombie timeline?畢竟冇campaign mode 所以zombie呢邊重d個故事
以前係解ee為副 屠屍同fd玩為主 今集掉番轉

MP 20Hz

pc版有冇人一齊打zombie (美服）

有冇玩開call of duty pc巴打教路
我玩開csgo都叫唔錯，聽聲呀靜走clutch play同狙擊都識，但call of duty啲聲效咁撚廢慢慢推次次都俾人rush撚死，csgo又要壓槍但call of duty啲槍嘅後坐力好撚少，搞到唔係好慣對親槍都輸，有冇咩教學

利申 玩開multiplayer mode

行後d等人做肉盾探路

最最最緊要係玩熟個地圖先
之後就係注意轉角位 你zoom定嘅話對槍8成win

習慣瞄準入轉角位

有冇DISCORD GROUP???

其實今集都有story line
你見玩完一個specialist 就會有一段cutscenes 咁
不過好分散 同埋有啲要三星先會開到啲文件咁

屌 把52lv個把雙槍勁撚到仆街 玩撚哂

同埋400幾$ 真心唔值 唔會再買call duty

你又用下囉

散彈先正

再唔係用技術黎填補槍之間既差距囉
係勁既咩槍都可以享受到隻game
撞過個勁人全場唔開槍 純玩刀仔秒人 都好撚勁

俾韓狗AT用刀虐過

對面第一個個刀到上4KDA

其實blackops既zombie mode故事好龐大又複雜 好多時空跳躍
你深究落去會好吸引
不過前提要買齊佢DLC同解晒D map既easter egg
所以都係上網睇人打算

聽聲係呢隻game唔會係最主要既資訊，因為混音廢

最主要都係靠睇地圖同記轉角位，轉角aim定先同埋跑少d好重要，因為由跑去到aim起果下recovery夠時間比人殺死，同埋隻game都係打快係咁轉位，你見到人地先=優勢，係要時間習慣

aim既話呢隻game有樣好絕對既係100%aim住果下點都係直線射果一點到，如果手足係玩cs冇咩呢個習慣就最好aim多d,因為腰射（唔用鏡/標具）係極唔安全
所以跳出黎aim住都唔會影響你射邊

當然呢d只限mp,因為blackout射得遠會drop落去同埋夠靜可以聽腳步聲，但都係唔可靠所以都係信對眼同高警戒

宜家發覺跑果陣跳既話會cancel左跑既姿勢，即係跳果陣aim同正常行咁aim既速度都一樣咁濟，有時跳出黎aim會搏到人地反應唔切/camp狗 aim錯點 反打返佢地

akimbo on9就某幾集都出現

不過camp返d長少少既路就好易殺，因為呢d通常跑狗打近身

點解玩pc mp人地有cosmetic既

淨係想玩大逃殺mode

買唔買得過

lag delay 嚴重嗎

攞到金icr

瘋狂腰射 見一個殺一個

臭系垃圾

屌今晚5場BO2場拎#2
次次都係差啲差啲

[PS4/PC/XBOX]COD:BLACKOUT4討論區2